係唔係無人會打返黑警

姐係無人信人數可以力壓黑警

佢有槍 你用擋子彈？